蘋果力延袁國勇！！！袁國勇話第四波疫情純粹係香港市民的錯，蘋果有力證據SUPPORT呢個講法！

鳳樓召妓群組 確診前直擊旺角建興大廈 急色男逼爆冒死尋歡

拿拿拿，又係你地班賤民搞到而家爆到七彩啦